點解咁少人敢買熊證？

Qq突然每日升5%都大把人敢入近牛
望下d牛證街貨差唔多隻隻過70%
但連續跌成星期,每日跌3-4%就冇人敢買熊證
D熊證街貨量好多連5%都唔到

有冇高手可以解釋下
利申：買牛，走得切但都輸到痴左線，宜家輸少當贏

700
440到價

因為個個都以為跌完 趁低撈近價牛

因為啲人有訊心佢會升返上去

咁你地睇得咁通透知道未完，點解唔入熊？
你都無答過樓主

頂 當每次跌人人都睇好跌完買牛 咁自然就冇人買熊架啦

因為太相信股王，之前邊有跌咁多，都係十幾二十蚊，跟住咪撈底，同埋依家牛三

其實有，曾幾何時220跌到180，計%係跌左20%，宜家都只係跌左10幾%

今次去返350就差唔多20%了

一般仲信佢熊市都唔會太敢搏熊。

遲D再跌穿就唔同。

390入過熊 400入過熊 410再入
你敢唔敢再入

冇跟住買牛既人一定係有獨立思考既人
唔敢熊係驚比狂牛夾爆
得罪講句跌勢已成
要熊 係等一個反彈彈上先熊
講真連跌咁多日 一反彈果下應該幾勁 熊都驚比佢夾死
唯有睇清彈回高位再熊

牛果班輸撚到底褲都冇埋點敢反手熊

跌勢已成？依家恆指同QQ連30天線都未穿
前半年佢地基本上掂到30天線就上番

你點知佢係反彈定重拾升軌?
如果以為佢反彈後抽,之後熊佢點知堅上,又夾到應一應
咪同而家俾人宰緊果D牛一樣情況
以為到底點知劏哂

買得牛熊都係以小搏大架啦講真
唯有用自己輸得起既注碼驗證下自己既睇法囉

咪係 不過佢銀碼大所以日日穿10蚊你以為好大姐
set 好止賺之後等低位撈啦

無錯，牛三大勢係向上，調整唔知幾時調整完。
我今日put左，但385蚊反彈急升，即刻止賺。

有時你睇法岩但係俾莊家夾死
打靶之後抽頭

好簡單 淡友都好理智 一百兩百買晒正股 宜家數緊錢 宜家雞散咁多 雖然覺得佢跌姐但點解要我用錢去賭 😂
唔同班好友賭神 明明上到頂都覺得重會double

之前都跌到$270啦，先幾個月前